export const QuizPresident = [
    {
        fournisseur: "Donkey Geek (https://www.youtube.com/c/DonkeyGeek)",
        sujet: "Application Marvel Quiz pour apprentissage React JS",
        quizz: {
            debutant: [
                {
                    id: 0,
                    question: "Qui a réalisé Jurassic Park ?",
                    options: [
                        "Quentin Tarantino",
                        "Georges Lucas",
                        "Steven Spielberg",
                        "Les frères Cohen"
                    ],
                    answer: "Steven Spielberg",
                    heroId: 1009362
                },
                {
                    id: 1,
                    question: "Comment s'appelle le personnage principal de Matrix ?",
                    options: [
                        "Tank",
                        "Morpheus",
                        "Neo",
                        "cypher"
                        
                    ],
                    answer: "Neo",
                    heroId: 1009718
                },
                {
                    id: 2,
                    question: "Quel acteur tient le premier rôle dans le film « Drive » de Nicolas Winding Refn ?",
                    options: [
                        "Ben Affleck",
                        "Ryan Gosling",
                        "Daniel Craig",
                        "Matt Damon"
                    ],
                    answer: "Ryan Gosling",
                    heroId: 1009610
                },
                {
                    id: 3,
                    question: "Quel sport est à l'honneur dans le film « Million Dollar Baby » ?",
                    options: [
                        "Le catch",
                        "La boxe",
                        "La lutte gréco-romaine",
                        "Le kung-fu"
                    ],
                    answer: "La boxe",
                    heroId: 1009718
                },
                {
                    id: 4,
                    question: "Qui joue le rôle d'Hannibal Lecter dans le film « Le Silence des Agneaux » ?",
                    options: [
                        "Jack Nicholson",
                        "John Malkovich",
                        "Anthony Hopkins",
                        "Kevin Costner"
                    ],
                    answer: "Anthony Hopkins",
                    heroId: 1009664
                },
                {
                    id: 5,
                    question: "Quel film de Walt Disney a pour chanson phare « Ce Rêve bleu » ?",
                    options: [
                        "La Belle et la Bête",
                        "Aladdin",
                        "La Petite Sirène",
                        "Le Roi Lion"
                    ],
                    answer: "Aladdin",
                    heroId: 1009351
                },
                {
                    id: 6,
                    question: "Quel acteur joue le rôle du professeur dans « Le Cercle des Poètes disparus » ?",
                    options: [
                        "Willem Dafoe",
                        "Nicolas Cage",
                        "Jeremy Irons",
                        "Robin Williams"
                    ],
                    answer: "Robin Williams",
                    heroId: 1009662
                },
                {
                    id: 7,
                    question: "Qui incarne le personnage d'Erin Brockvitch dans le film du même nom ?",
                    options: [
                        "Laurence Fishburn",
                        "Jessica Alba",
                        "Julia Roberts",
                        "Cameron Diaz"
                    ],
                    answer: "Julia Roberts",
                    heroId: 1009368
                },
                {
                    id: 8,
                    question: "Que dénonce le film « Bowling for Columbine » ?",
                    options: [
                        "Le camp de Guantanamo",
                        "La sécurité sociale américaine",
                        "La vente d'armes aux États-Unis",
                        "Le gouvernement Bush"
                    ],
                    answer: "La vente d'armes aux États-Unis",
                    heroId: 1009220
                },
                {
                    id: 9,
                    question: " Durant quelle décennie, le film d'animation « Les Aristochats » est-il sorti ?",
                    options: [
                        "Les années 60",
                        "Les années 70",
                        "Les années 80",
                        "Les années 90"
                    ],
                    answer: "Les années 70",
                    heroId: 1009662
                }
            ],
            "confirme": [
                {
                    id: 0,
                    question: "Dans la série des X-Men, quel acteur incarne Wolverine ?",
                    options: [
                        "Matthew Fox",
                        "Ben Affleck",
                        "Matt Damon",
                        "Hugh Jackman"
                    ],
                    answer: "Hugh Jackman",
                    heroId: 1009718
                },
                {
                    id: 1,
                    question: "Qui a réalisé le film « Casino » ?",
                    options: [
                        "Brian De Palma",
                        "Martin Scorsese",
                        "Francis Ford Coppola",
                        "Christopher Nolan"
                    ],
                    answer: "Martin Scorsese",
                    heroId: 1009466
                },
                {
                    id: 2,
                    question: "Qui joue le fameux soldat Ryan dans le film éponyme ?",
                    options: [
                        "Vin Diesel",
                        "Tom Hanks",
                        "Jude Law",
                        "Matt Damon"
                    ],
                    answer: "Matt Damon",
                    heroId: 1009368
                },
                {
                    id: 3,
                    question: "Quelle actrice tient le premier rôle aux côtés de Penelope Cruz dans le film « Vicky Cristina Barcelona » de Woody Allen ?",
                    options: [
                        "Kirsten Dunst",
                        "Anne Hathaway",
                        "Charlize Theron",
                        "Scarlett Johansson"
                    ],
                    answer: "Scarlett Johansson",
                    heroId: 1014985
                },
                {
                    id: 4,
                    question: " Qui a réalisé le film « Les Aventures de Rabbi Jacob » ?",
                    options: [
                        "Alain Resnais",
                        "Gérard Oury",
                        "Claude Miller",
                        "Eric Rohmer"
                    ],
                    answer: "Gérard Oury",
                    heroId: 1009318
                },
                {
                    id: 5,
                    question: "Quelle actrice incarne Mary Jane Watson dans la trilogie Spider-Man ?",
                    options: [
                        "Cate Blanchett",
                        "Diane Kruger",
                        "Eva Green",
                        "Kirsten Dunst"
                    ],
                    answer: "Kirsten Dunst",
                    heroId: 1009526
                },
                {
                    id: 6,
                    question: "Dans quel film entend-on cette réplique « J’adore l’odeur du napalm au petit matin » ?",
                    options: [
                        "Full Metal Jacket",
                        "Voyage au bout de l’Enfer",
                        "Apocalypse Now",
                        "Les Sentiers de la Gloire"
                    ],
                    answer: "Apocalypse Now",
                    heroId: 1009262
                },
                {
                    id: 7,
                    question: "Quel acteur de la Comédie française a réalisé le film « Les garçons et Guillaume, à table ! » ",
                    options: [
                        "Lorànt Deutsch",
                        "Pascal Elbé",
                        "Guillaume Galienne",
                        "Clovis Cornillac"
                    ],
                    answer: "Guillaume Galienne",
                    heroId: 1010952
                },
                {
                    id: 8,
                    question: "Quel acteur joue un réparateur de drones dans le film « Oblivion » ?",
                    options: [
                        "Benicio Del Toro",
                        "Bradley Cooper",
                        "John Travolta",
                        "Tom Cruise"
                    ],
                    answer: "Tom Cruise",
                    heroId: 1009303
                },
                {
                    id: 9,
                    question: "Qui prononce cette phrase dans le film Fight Club : « Les choses que l’on possède finissent par nous posséder » ?",
                    options: [
                        "Brad Pitt",
                        "Edward Norton",
                        "Meat Loaf",
                        "Jared Leto"
                    ],
                    answer: "Brad Pitt",
                    heroId: 1009281
                }
            ],
            "expert": [
                {
                    id: 0,
                    question: "Quelle actrice a obtenu la Palme de la meilleure actrice au Festival de Cannes 2014 ?",
                    options: [
                        "Julianne Moore",
                        "Drew Barrymore",
                        "Kate Winslet",
                        "Susan Sarandon"
                    ],
                    answer: "Julianne Moore",
                    heroId: 1009608
                },
                {
                    id: 1,
                    question: "Quel acteur français prononce cette phrase dans le film Astérix et Obélix : Mission Cléopâtre « Excusez-moi d’en faire un sac, mais je vais finir dans un crocodile peut-être ! »",
                    options: [
                        "Jamel Debbouze",
                        "Alain Chabat",
                        "Édouard Baer",
                        "Gérard Darmon"
                    ],
                    answer: "Jamel Debbouze",
                    heroId: 1009626
                },
                {
                    id: 2,
                    question: "Dans quel film de Tarantino entend-on cette réplique « C’est à une demi-heure d’ici. J’y suis dans dix minutes » ?",
                    options: [
                        "Pulp Fiction",
                        "Reservoir Dogs",
                        "Jackie Brown",
                        "Kill Bill"
                    ],
                    answer: "Pulp Fiction",
                    heroId: 1009610
                },
                {
                    id: 3,
                    question: "Quel est le modèle de la voiture de James Bond dans « Le monde ne suffit pas » ?",
                    options: [
                        "Aston Martin V12",
                        "Renault 5 turbo 2",
                        "BMW Z8",
                        "Ford Mustang Mach 1"
                    ],
                    answer: "BMW Z8",
                    heroId: 1009288
                },
                {
                    id: 4,
                    question: "Quel film retrace la vie du Che avant son arrivée à Cuba ?",
                    options: [
                        "El Commandante",
                        "My name is Ernesto",
                        "Carnets de voyage",
                        "Viva America"
                    ],
                    answer: "Carnets de voyage",
                    heroId: 1009421
                },
                {
                    id: 5,
                    question: "Quelle actrice joue l'épouse de Robert de Niro dans le film « Casino » ?",
                    options: [
                        "Demi Moore",
                        "Charlize Theron",
                        "Sharon Stone",
                        "Julia Roberts"
                    ],
                    answer: "Sharon Stone",
                    heroId: 1010788
                },
                {
                    id: 6,
                    question: "De quel pays est originaire « Le Dictateur » dans le film éponyme de Charlie Chaplin ?",
                    options: [
                        "D'Ebony",
                        "De Bactérie",
                        "De Tomanie",
                        "D'Ouzkhazie"
                    ],
                    answer: "D'Ouzkhazie",
                    heroId: 1011007
                },
                {
                    id: 7,
                    question: "D'après l'œuvre de quel auteur, le film 'V pour Vendetta' s'est-il basé ?",
                    options: [
                        "Alan Moore",
                        "Will Eisner",
                        "Stan Lee",
                        "Art Spiegelman"
                    ],
                    answer: "Alan Moore",
                    heroId: 1010338
                },
                {
                    id: 8,
                    question: "Dans quel film la petite Mathilda suit-elle un célèbre tueur à gages ?",
                    options: [
                        "Kika",
                        "Léon",
                        "Frenzy",
                        "My Own Private Idaho"
                    ],
                    answer: "Léon",
                    heroId: 1009239
                },
                {
                    id: 9,
                    question: "Quel acteur a été révélé dans le film 'Le Péril Jeune' ?",
                    options: [
                        "Gad Elmaleh",
                        "Romain Duris",
                        "Francois Cluzet",
                        "Guillaume Canet"
                    ],
                    answer: "Romain Duris",
                    heroId: 1009629
                }
            ]
        }
    }
];
